{"config":{"lang":["tr"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Ders Videolar\u0131","text":""},{"location":"#elektrik-alan-siddeti","title":"Elektrik Alan \u015eiddeti","text":""},{"location":"#cizgisel-yuk-daglmnn-elektrik-alan","title":"\u00c7izgisel Y\u00fck Da\u011f\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n Elektrik Alan\u0131","text":""},{"location":"#yuzeysel-yuk-daglmnn-elektrik-alan","title":"Y\u00fczeysel Y\u00fck Da\u011f\u0131l\u0131m\u0131n\u0131n Elektrik Alan\u0131","text":""}]}